班南亞人幫張超雄HOLD 起左幾多張黃子華飛?

起埋右ok？

班南亞佬極有可能連張超雄乜水都唔知

@ust南亞狗